點解警察全年都請人?

如果係荀工,咁入左就唔遲職啦,但又經常請人,好鬼

martial law

年年有黑警俾人拉咪要請新人填氹

因為每年好多人退休

形象唔好都關事
都算係公務員啦，竟然無變搶手工作
人既厭惡都有d關係

d傻仔唔想讀書寫字就死入去做狗
結果就入到日日寫口供
請埋班5個2都冇嘅廢柴
香港班警察有乜可能唔hea

最閪嘅工唔係警察，你問過懲教未

俾d幽默感ok?
佢好明顯講笑